香港人全世界最聰明

香港人至少識三種語言，未計自學果d人

Another way to look at the intelligence of a country is to examine a country’s contributions to the fields of math and science.

On9 香港人蠢撚過豬 成日見香港人話香港人醒真係得啖笑

岩, 篇文根本鳩UP

同埋iq test分數可以透過教育去訓練 iq test考你既係分辨規律同推算能力 香港學數學就係學呢兩樣

True

台灣都第四

識得語言多就等如聰明？
咁點解學校唔淨教語文同外語，學什麼數學，Phy, Chem, Bio來拓？

每個國家斱有蠢人架la

語言冇固定定律同公式，複雜過數學

點會
淨係連登仔有一半都咩啦

淨係咁多港豬
就知唔啱啦篇野

馬來西亞好多人識5種語言添啦

連登個個iq130

咁星馬可以屌打香港人
香港人中文英文都好差

我成日覺得智商會受生活環境影響
無福利無保障咁既環境，要改善生活需長時間去進修即話個腦每日keep住高強度運作，雖然唔知會唔會提高自己嘅啲智商但係對比其他國家唔會跌得好快囉
其他人只要求其有份工做幾年就買到樓日日享受唔用腦自然智商會倒退

打飛機

agree

仲要係英文講得好 雖然有啲口音但唔似香港人成日發錯音

愈溝得多呀差既地方, 平均愈底

咁撚聰明，點解一間 Google, Facebook, Amazon, Apple, Starbucks, McDonald's 都起唔到出嚟嘅